【Discord】[過千人] 活躍吹水 / 打機 Group !

[群組新功能] - ''專區身份組''
加入群組後請到 [請選擇-專區身份組] 區點選對應 ''𝐄𝐦𝐨𝐣𝐢'' 即可開啟對應的頻道。

[選擇''專區身份組'' 主要的作用，是讓大家能選擇想接收的資訊]。
▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬▬
呢個群主要係聚集一班鐘意 [ 打機 / 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 / 鐘意識朋友嘅人 ]
規矩就唔定啦 , 唔影響到人就OK ! (有小量守則)

而家個群有玩唔同遊戲既玩家係入面
你地可以隨時約戰 一齊玩又得 !

歡迎有咩𝐆𝐀𝐌𝐄想玩可以放上嚟𝐃𝐢𝐬𝐜𝐨𝐫𝐝 一齊討論下
(就算唔打機都可以入嚟 [ 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 ]

[Discord Link]

一入到去就兩隻小學雞嘈咬
屌晒老母咁喎

真琴晚又有幾隻屌曬老母 打機姐